有冇人食過呢隻新嘅韓國雙重芝士撈麵

好撚期待 一落水已經聞到個麵餅已經有陣火腿香味 15蚊處女價食一次都算ok

哇屌好撚淡 好難食
落太多水了

撈面唔係應該倒哂啲水先落粉咩，你做乜鳩

我一開始以為撈麵 跟住睇真啲封面有湯嘅屌
但佢又冇水線 唯有就咁食

其實芝士撈面有咩好食

lm

ching岩

呢隻咖哩辣麵好太多

好淡 唔好食

其實究竟呢隻係湯麵定撈麵黎，落水開粉無晒味既？

你係點搵到個po

就咁連登search